通常大家係街見到靚女會點𥄫？

明目張膽視姦
偷偷地望，又驚被人知咁

生活唯一動力

如果係後追 我會超越佢然後扮cool向後扮望野

戴太陽眼鏡𥄫😎

最撚柒就係咁

又要望又要懶 cool

正面睥住佢

用鏡啦

都係循例上至下掃描一次

衝上去奶
一路奶一路望

用錶反射

每次見到都好想攬攬

頭向佢地 眼望隔離
一feel 到佢望我 就轉直接望佢 四目交投睇佢反應

次次見到閪型同屎忽肉都好想上去奶

毒撚無膽正面望

其實扮 cool 真係冇撚用

反而你有 eye contact , 笑下仲好

係人都知你望緊佢架啦，留個美好回憶好過俾人背後笑你柒啦

望到實一實
望到有次條女行開埋

臭西

長期戴？

四目交投對望

Ff?

明目張膽咁望 對方有時唔知 知嘅會望翻自己 我會係四目交投緊果陣極快咁自動失焦
或者繼續望住果點 不過焦點去左佢後面果d野 扮唔係望緊佢

高手

毒撚嘅笑

堅靚果d我會望到佢望返我
直到大家有視線交流

no ff

下巴都跌撚埋咁望住佢，比佢知佢有幾特別，而經將我所有注意力吸哂

大大力𥄫

背面: 腳 > 腰 > 側面 > 胸 > 樣

正面: 樣 > 腳 > 胸

望一眼,, 引佢注意之後唔好再望,, 比機會條女望返你, 果日狀態好條女會反客為主

望到佢自己都覺得唔好意思

不要目及女，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

原文網址：

四目交投

直接望囉
如果佢回望就扮避
佢再望就望返佢對視幾下
搭地鐵咁樣望大家好撚正

有冇毒撚怕望靚女會嚇親人 所以望一眼就算

仲昅
衝去影啦

一樣
失焦係男人必備技能

望塊鏡

係佢格離

夏天啲短褲短裙出晒黎
出街𥄫到扯 幻想對腳夾實我條j

我都會

同佢對望 睇下邊個低頭先

踎低扯開佢條底褲𥄫佢個閪

直接望啦，做咩要偷偷望

圖呢

望一眼後唔敢再望 因為我依d樣好易俾人告

通常我係總站上車 一見靚女我就落車等下一班啦 仲想點呀 放過我啦

一眼睇哂佢個樣同對波先，之後眼向返前扮無興趣。當佢行過左你嗰陣，就擰轉睇埋佢對腳！

試過𥄫到條女望番我，跟住互望十幾秒都冇停，好尷尬

美好回憶

行過梗係聞鳩佢啦

光明正大咁 由頭掃落腳再掃返上頭咁望
根本啲女好enjoy比人望 大家可以大膽啲

同門師兄

靚仔/型嘅巴打可以參照上面直接𥄫嘅方法
毒撚唔該偷𥄫
唔係小心me too

𥄫到佢實一實添呀，靚女就預咗畀人望啦

試過望到條仔忍唔住講句 你望夠未呀

我一句 唔撚望得 鎖入夾萬啦
佢完全無聲出

通常求其望一眼 將成個外貌記住
然後望第度 但喺個腦度係咁回帶

一定光明正大咁望實
佢望返住你都唔撚理佢無反應
扮係望緊佢附近d野

望(樣)if (樣ok) { 望(波) if (有波) { 望(腳) if (靚腳) { 心諗(屌你老母咁撚正既條女) 進入(視姦mode#:P#lme #:P#lme #:P#lme ) } else { 進入(視姦對波mode#:P#lme #:P#lme #:P#lme ) } } else { 再望(樣) 頭也不回 }} else { 頭也不回}

望親啲女都擰開面
我太樣衰

用厭惡嘅眼神望

落地獄系列

諗起成班到毒撚話望到人同佢對望甚至唔好意思就覺得好變態

行去佢前面 然後倒後行面對面咁望

正面睇下樣同波就算
後面吊住尾睇靚屎忽, 幻想塊陰唇仔喺個t 回來度磨到fok fok聲.

然後超前, 屌佢老母, 師奶嚟..

望到佢羞恥

D呀叔好撚癲
望到眼金金 仲要擰撚晒轉頭繼續望

屌你係咪痴撚線

唔知靚女會有咩感覺

望撚到佢面紅怕醜

真係靚女會望到實一實

有冇靚女絲打出黎答

Captv

用開螺絲反射

視姦佢

今日係地鐵見到個大波人妻 推住個仔 真係好撚大波
之後有個呀叔拎部電話影鳩佢
我果陣真係好想上前⋯

叫佢開心share send黎睇

我每次笑都被人話個樣好猥瑣，咁我笑唔笑好
利申：金鐘m記樣

扮街訪 攞正牌𥄫

屌你呀叔都上連登
咁呀叔你有咩感覺

(゜o゜)

認真答你: 唔鍾意 但冇計

我見個個都扮冇野 直行直過
比我就做口型同佢講 屌你老母

吓邊講到咁多個 而且費事啦

成日咁樣𥄫
特別係D清純囡囡同學生妹 唔識防範

駁唔到
以為自己好成功個下先好笑

啤住佢

通常會好認真咁由上至下望兩轉先
整體真係生得掂就行埋去佢前面,面對面望
佢一講野基本上就嘴左先算
嘴完通常話拍緊戲/拍緊野都無事

先望佢對眼，一定要等佢知道我望緊佢之後
再慢慢掃視佢全身

其實d靚女好享受比人𥄫

平時出街會帶支泡泡槍出街，見到靚女時，
吹出泡泡，配合風勢，用望遠鏡 望 泡泡而反射見到個美女全身。
(Reference: 飛虎之潛行極戰)

Scanner咁

第一眼先望佢對眼
佢冇望你果陣 你先再睇佢對波

你唔係以為唔靚女就唔會打999?

𥄫完再影相

望到佢望翻我為止

真正嘅高手根本唔需要做多餘嘅嘢
直啤就可以

望咪望囉, 怕乜?
犯法咩?

唔敢𥄫

我好崇拜果啲影靚女相放上連登嘅會員

一秒之內, 由下至上
最安全

鏡之反射術 同埋同fd輪流行前啲

垃撚圾

直接望 望到實一實 再會心微笑一下 多數都會對你笑番 試過反比人抄牌

點解要望女 原因都係得一個：搵獵物
男人就係Hunter 唔望住獵物點會有收穫？

直接望住佢 望到佢知 怕羞 出水

火車既話會計算角度企個靚位望玻璃喪昅啲夏天腳

咩黎

真接除褲打

出個街都要俾樓上班毒撚視姦 慘

出街比女𥄫 多過我𥄫女

幾年前係街試過類似情況
因為趕時間所以快步行過左兩條女 幾秒後聽到跑步聲 其中一個跑左去我前面又望返轉頭 咁撚明顯係人都知咩事 但我見佢個樣好似有d失望

上面個個都話望到人地望返佢地

連登仔幾時變得咁有自信架

比我就望一兩眼就已經唔夠膽再望啦

J

I

［quote]javascript
望(樣)
if (樣ok) {
望(波)
if (有波) {
望(腳)
if (靚腳) {
心諗(屌你老母咁撚正既條女)
進入(視姦mode )
} else {
進入(視姦對波mode )
}
} else {
再望(樣)
頭也不回
}
} else {
頭也不回
}
[/quote]

走上前，比十元紙幤佢，說：
小姐，你跌左$

人地靚 緊係要睇多兩眼啦 佢有自信 我地比信心佢嗎

ching pro

屌你老母純文字討論

試過見過一個堅靚既女
個樣好似個ex
之後真係眼金金咁望
望到佢隔離條仔大大聲屌柒我
我理鳩得佢繼續行

呢d最正

樣柒唔好學 可以出返去啦

通常都會攞埋電話

平時唔及女，望下身邊及女d 阿叔同毒撚仲好笑

J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐
Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝